日本大東亞共榮圈先係「無現金支付」始創

軍票電子化